{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 오슬로풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できませんし、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室不可能となり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設をご利用の際には毀損や紛失の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えるような娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールは6月から9月末まで運営されており、自由な水泳を楽しむことができ、ビームプロジェクトを通じて映画を鑑賞することもできます。 ペンション内には駐車可能な空間もありますし、周辺の観光地としては仏国寺",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室不可能となり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何を負担する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用の際には毀損や紛失の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や予約が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは6月から9月末まで運営されております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺としては仏国寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 661
    }
}